狗鐵綠色綫尾站

其實次次去黃埔都要喺何文田落車再上車係咩玩法 狗鐵嘅心路歷程係咩

黃埔站單月台容納唔到觀塘線繁忙時間所有班次
所以繁忙時間要一半班次係何文田站調頭

等架去黃埔嘅咪唔使落

學到嘢

智障 , 有兩班車架嘛

根本冇人迫佢上何文田總站車，落馬洲支線一樣；唔同康城支線有常規短途班次